今次德國外交部份聲明關唔關蝗世柒事？

爛牙狗做到野

印尼仔

爛牙狗打錯你個名

印尼狗唔識中文不意外

講還講唔好貼圖 OKAY？
真係好醜樣......